你地仲記唔記得烈士交低過我地咩

“雖然抗爭時間久了，
但絕對不能忘記，
我們一直以來的理念，
一定要堅持下去。”

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

香港人 加油啊

推

Yes sir

你點知的

雙十一 周圍塞 朝早七點 遍地開花 塞佢老母